八達窿提升儲值3000蚊，好撚on9囉

同人講look 3000蚊卡數就好型
話比人聽do左3000蚊八達窿好柒